# Step Project 2
Список использованных технологий:
Сборщик проектов Gulp,
Препроцессоры sass

Состав участников проекта:
1.Куницкий Дмитрий
2.Якубенко Ирина

Какие задачи выполнял кто из участников:
1.Куницкий Дмитрий/
-Шапка сайта с верхним меню (включая выпадающее меню при малом разрешении экрана).
-Секция People Are Talking About Fork.

2.Якубенко Ирина/
-Блок Revolutionary Editor. 
-Секция Here is what you get.
-Секция Fork Subscript

